[進度極慢] 練Photoshop,你講我整

新手練Photoshop,學左Photoshop cc 2017半個月
歡迎出題
你俾材料同講低要求
我盡力幫你P

可以先UP張圖俾我
例如俾一張蘋果同一把口,講低我想個蘋果有把口,幫你整到咁

再高階少少,可能成個Poster咁都OK, 例如

始終係新手,整得唔好屌細力D

幫我捽走行字

想要nancy t

黑歷史咪推啦

梳